[ 誰是一哥 ] 愛華頓 對 利物浦 8

go

slow

今晚比一哥甩開6分

19:30

回返上個po尾話張仔唔想打翼所以離開阿狗
係呀無錯
佢嚟利之後係打中中多 我都覺得佢係打中中好過打翼
但上年佢真係成人俾人當翼用
仲要踢親翼都好撚廢
我唔係話叫高普拎張仔做翼
係陳述緊高普拎張仔當翼用呢件事

下個post topic [平常心踢打比]
激到公海扎扎跌

對完羅馬傷完之後 都冇乜踢過好波
之前d遠射好勁 有屌簡既身形去撞
有古既遠射
唔知係咪食得大隻奶粉多 個人好易傷

本身喺阿記果時都係成日傷啦

女神出左新歌

同市光榮

爆佢

18+

Biden仔好撚識玩

我記得張仔係唔想打翼衛？

佢想打中中 但唔知佢有幾抗拒打其他位

條女一定好好屌

幾時先有囡

你想要今日就有

啦妹

有丁

leanne都幾正
幾gfable

都冇樣

champs bar唔開
利子去邊睇波有氣氛？

留名

av出現少左強姦犯
但滿足唔到戀童癖
好多戀童癖就出黎搞細路

Champs冇同a12合作了
一係去啲劣質bar同friend子飲埋啲垃圾酒睇

Expedia 個章好樣衰

用馬貼好d喎

我間中打利狗 很喜歡入球

好望未睇過交屁打右

幾點開波呀
有波睇都唔知

1930早場比人大炒今次沉定水都得

我估用JOTA打中間

又係樓豬

難得早場
可能都要做假利

慘

渣

馬貼>>>>>>屌高

Same

Liverpool were offered the chance to sign Jack Butland after the 7-2 loss to Aston Villa, but they quickly rejected the now Crystal Palace goalkeeper. [@_pauljoyce]

無神神加返袖口

反高第一人

依家利面對嘅情況唔同咗
中間太密又少空間 踢翼相對大空間
ox踢中間表現係勁d 不如反問下點解佢踢翼可以咁屎 講緊踢咗十幾廿年翼

比雲加養壞左囉

英媒吹風matip米拿正選，收明奴

難得早場都唔睇
我敢講唔睇既都係mk

米拿 唔通要求穩？

郭富城失去了一切

佔中三子is鐵膽

愛狗會唔會岩音啲

又簽左新贊助

佢踢中間都係屌你老味波牛咁向前衝
都唔明點解打翼又做唔到呢啲

阿祖安證實了這消息

港島邊度有波睇
Stadium 執左

所以上季擺佢踢返翼唔係無原因

我廢中打愛狗 很喜歡入球

tafalgar?

Trafalgar呢間唔錯
幾年前聖誕同班frd去睇波，幾好氣氛

Ox踢得好都係得初加盟大傷前果一段，
其他時間表現係好平庸，中場正選位ox一定無份

覺得佢有啲似巴克利
都係波牛咁 叫佢做啲唔駛用腦嘅嘢 橫衝直撞就得

波牛踢法都要好好體格，可惜ox係豆腐人
轉踢法俾波組織又唔夠技術眼界，ox到左上限

今晚假利了

早場都假利

ox真係賣得啦
比佢拎左個歐聯同聯賽都夠啦
根本係哂左個後備位

佢同沙短傷得太多啦

沙短 基達 ox 馬貼 玻璃4子

安76打廢中有一手

大敗吧,利狗

輸撚硬

又要引用利潮文了

常犯錯愛越位 但總會突破

Expedia 成為利物浦最新球衣手臂贊助商未執

鬼才

問教會都廢L事

呢句唔太啱音
改過啦

希望愛記比下面後生仔
唔好咁盡

上左500愛盤300獨贏
今次贏到啦掛

輸唔緊要 想沙短有機會出

後備席都未必有佢份

阿屌安斷手斷腳未

好似印雙金章仲好

會唔會力子正選 但費奴啱啱國際賽入2球

睇泰國啲新聞真係dejavu

費奴返黎會變不射男

無奈兩柱之間 定必會自爆

力子打愛記有加持

打魚腩

劇本準備 早安未夠5分鐘已經派膠

Matip and Thiago start for #LFC today #EVELIV
唔知堅定流

今場關鍵係邊邊個龍冇咁膠

因為武器同監控都先進左

好難膠得過pigford

中

no origi

Adrian, Trent, Matip, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Henderson, Thiago, Salah, Firmino, Mane

Subs: Kelleher, Gomez, Milner, Wijnaldum, Minamino, Jones, Jota

t6
h14 f3
打4231

有早安 唔怕

泰軒邊

終於有早場 多謝一哥

出新陣

牙膏

有牙高睇

有阿go

一陣間就表現俾你睇

1: 3 1:4

連馬貼都出到
差個龍就係最已陣

力子連後備都冇

除咗龍最已陣

大勝吧! 一哥!

力子連後備都無

買左jota 應該就想賣
點知炒左球12m 係冇人接

短人

今日神軒有帽戴
我自拍條撚send俾美波睇

馬貼夠唔夠利雲抽

Jota唔洗隔離咩
牙朗中左招喎

大勝吧愛記

高普考牌戰

寧願睇夜場 呢啲時間好on9

一哥又入

1.4

我地主場？

Today marks the first time ever that #lfc start Mo Salah, Roberto Firmino and Sadio Mane as a front three against Everton.

今場前面攻唔入
真係冇藉口
已經最強陣

噢利華

一路打bino一路屌波都唔知幾正

Bobby makes his 2⃣5⃣0⃣th appearance for the Reds 🙌🔴

我裸體係中環電車路食屎
踢咗咁耐都未試過

占士帶領球隊奪冠

有無LINK

夠掛

靠pigford

呢個基本

放Jones都唔放力子
廢中食撚左屎呀

你咁講...文尼啊高中左 成隊都冇隔啦

宗師排得仲前過力子同肥沙

F9霉到

如果有，我陪你

原來未試過

睇唔透廢中

補飛垃圾利先

所以要俾人屌打了

Mola mola

如果有，我負責放屎

Fit既話matip好撚勁

咪賭錢啦
教壞晒

希望神軒生生性性

Jordan Pickford in the Premier League since joining Everton:

◉ Most goals conceded from outside the box
◉ Most errors directly leading to shots
◉ Most errors directly leading to goals

Today might be his last chance. 😬

差AB就最已陣

有thiago

打盃仔都廢到西

唔好放係路軌，條脷奶唔到

文尼牙高隔離左14日啦
有文尼我地洗輸夠7:2咩

過完頭45分鐘變屌軒啦

無野做

感覺到邊爐會逗到勁後 西波confirmed

係 我覺得fit 嘅Matip 係英超第二中堅
英超啲中堅in general 都廢

仲有費明換jota

笑死 愛記殺手力子後備都唔放

今場柒左仲可以瀨龍門
有埋AB真係唔知點瀨好了

果晚ATV把握力再好啲10:2都有份

真心
中場都有3個啦
死都仲要放Jones
咁不如放力子80分鐘出嚟跑下同頂下頭槌仲好啦

定啦 一陣對面就有遮醜布

１：０

祖安ｏｇ

仲有軒換老母

豬硬，仲要肥仔都冇得踢

又反軒

死攬綜援師把撚咩

見到條中場漏左少少精出黎

又反我軒

淨放後備，風水都夠照啦
唉廢中

我回應上面 隊友唔洗隔離啫

仲記得大師兄嗰球天外飛仙

輸完7:2仲敢反軒...

我到而家都未睇返7:2 場波 嗰晚好在miss 左個鬧鐘

反軒是職業
迷軒是生活

講時講，大師兄有班落未？好似前排衰賭球

劇本：帶波推到上禁區頂，再畀人偷波反擊

2020 都仲反軒係咩心態

下場都豬硬，會比布包皮瘋狂中出

反軒是工作
迷軒是生活

點睇宗師都有球

真心如果換埋ab 呢個陣真係最強陣容 個人覺得matip>gomez

軒是原罪

劇本： 50分鐘vvd派膠 1:0

畀你講先添

上場AV起腳》省中人改變方向》就入波
記得係起碼3次 好似中左降頭咁
當然-3球都係輸但真係好黑仔

Gomez係出腳爭啲，但勝在夠快，直線未至於冇得追

不如出kexxxxxxer好過

成日都追到架
但畀人撚到一棟都冇

Matip伸直隻腳已經冇直線過到

睇得各位利子十分緊張

gomez先係真正英甲料果個

擔心明奴狀態多D

早安今場唔失波 去尖沙咀donki買一打Tenga派利迷子

呢件堅廢wow

冇軒冇泰本身想假利

志在貼下身，等VVD返到

Lm

On

lm

唔買 等緊靚褸 但好撚大個剔

matip夾vvd vvd壓力會小啲

你可以慳返都得

留定名冇壞

希望matip 有態
仲好記得上季有幾場佢踢得仲sharp過vvd
個人覺得出佢好過Gomez

一陣鞭你屍

LM

高美斯仲要浸下
但馬貼fit個時 lead住近期既將軍踢啦

點鞭 佢要出Kellxxxxx 先鞭到wow

小妹雖然無J
但都想要

之前有件迷彩正面幾好
後面牛撚咁大個剔

又話ab出得
不過都大炒格
今晚勝愛派對

有無潛艇

後備三個中場 力子冇後備 廢中傻撚左？

呢個最己陣啦 換埋ab

毒撚lm

ching有病就食藥啦

而家前邊換人應該都係架仔同牙祖

小妹都想要

條中場幾能好j吓

fifa

你就有病

點夠一哥打

11月尾wor

有無人請食壽司郎

好驚牙泰練左兩個禮拜波之後比老母基達同化左

x子

第一場送12m
今場第二場 睇怕走甩人 紅牌呢d小不了

變咗lag機泰

擅長撚化人的高普同學

希望佢軒化

西班牙間諜 Out!

軒一個就夠
佢做多啲帶波上前分波就得

屌泰死返西班牙啦

想嘔

泰定安

勁多人著波衫聽日就成街一哥波衫

利物浦is藍色

臭利狗贏波
我就戒丁一個禮拜

Cap左圖

ching 一星期係星期日開始星期六完喎

小小心願 :
臭祖安唔失波

Both

屌早安1:0

有件黑灰格又係

我戒十四日

今晚贏硬 有信心

屌你老母廢中80分鐘都唔換人
豬撚緊六比一呀仆街

無老母基達想西波都難

同777唔連任有咩分別

求Lin

Dllm adrian

壽司郎都未食到 又多個空炮杯

放心 有早安

原來7:30謝4嗰邊都打吡

Morning Sir守龍好似射籃咁呀，射中就入

安76咁醒應該會放棄造波 一過半場就抽埋去搏早安派膠

仲要冇一哥剋星力子
仲邊可能贏到

碧福特係唯一希望

作客真係要放低三分加尊嚴

但冇力子
Football without Origi is nothing

利記和/贏半格

就咁買主客和點解愛華頓主勝先得3.8，和3.95

馬會派錢

望就望上場咁撚柒今日黎個大反擊啦

仲未有Lin

你想出kelleher??

求lin

衰開有條路

我想出James milner

連登利子做乜勁 做乜咁樣睇低利記

有冇LINK

今日一定搏老命

好睇

Salah!!!!!!!!

睇咗咁多季高普

大家應該知 利記出名打士氣波

仲要有full rest thiago

客一定大炒

今晚origi入到pigford
送iphone12比大家又點話

我跟機
今晚origi入到pigford
包起啦妹一個月

唔好意思，平時冇睇開，想睇呢場，想問邊到有link？

我寧可睇佢派膠
都唔想睇佢妹波妹幾秒回比vvd

留定名無壞

想試

你屌佢定佢屌你屎忽

thank you！

十幾廿條任你揀

origi後備都冇

佢屌你屎忽
我負責拍片

我收開一個月100萬

可以

唔敢睇
希望生生性性喇

100萬精蟲

終於唔洗見唔到老母了

好耐未試過打比戰咁緊張

冇三子同埋k8破密集 要輸了

猁同拖肥今次大波應該係呢幾年對決最低水位 你老母唔好同我講大波

matip會唔會冇態係咁派膠

後備有佢喎

咁不孝既

早安好似好有信心

我反而好輕鬆

咁陣間可能會係英冠執返件中堅返嚟

BLM 到幾時?

要free agent

有預感早安會用腳救到球靚波
但之後會派膠柒最少2球

Vvd成日標失

James自己撞

個場隔離全部都係矮樓

HI 一HI 都跌以為睇緊西甲

水貨

Mane!!!

武肺BUFF

文

真核

0-1 liv

文尼

robbo勁撚到

0:1

屁

文尼！

肺炎球王

Goal

今晚狂野勝愛 together

Robbo好大credit

交屁

咁快入
未番到屋企

Mane

真核文尼

文尼個fake頭槌

真核交屁

robbo今年好fit

just a flu

咁快

交屁！！！

smooth到

感覺成隊啲波都交到
應該唔錯

中完肺炎勁到

Mane: just a flu

shut up for 90mins please

佢冇點沉過

交屁真核
埃及間諜滾回轟路士

文尼一野轟網頂

收聲啦

跳得高過我cm

愛華頓陣虛火咁快就要熄

快撚到
差啲miss左個入球

今年三叉 = salah + mane + robbo

愛華頓：仆街我都未準備好

好ｌａｇ

係之前果排沉左3個月而且都只係一般 未試過唔FIT

有文尼真係爭好遠

咁快入波

真核勁撚到
中完肺炎仲勁左

今日d波好流暢

0:3做唔做到利市一哥

勝愛派對

軒差d

有冇link

Skipper 差d

愛十年未嬴過利

軒式頭鎚

VVD係咪俾高普指著個頭屌完黎咁撚上電

文尼又進化左

超順 一場國際賽前大敗黎得岩時候

vvd

文尼真核

有Thiago即刻all in我利

見到早安開短波個心會離一離

神軒高多10cm就有啦呢球

MaximBady

軒換老母未

哇屌

vvd bye

屌你老母。。。

vvd 好痛

12碼啦屌你

正選最強10人

好驚重傷

仆街唔好傷

vdd 頭寒了

VVD

唔撚係下話

dllm碧狗

屌你老母碧狗

No offside

嘩我屌你老母 如果onside一定係12碼

紅得啦

Vvd傷真係玩撚完

屌你碧福特

12m

中肺炎有加乘

咁撚撞埋黎都唔使紅

紅牌都似...

卡法包左越位

唔掂喎
比人禁屌

鉸剪腳黎

off ???

烏龍查激氣到

屌你老母咁樣出腳

黑撚到

唔係越位應該要比全餐

痴撚線寧願冇12m

On side

On side冇12碼？

屌你危險動作嚟喎

on side wor
計腳既話

唔好傷呀

Offside呀

仆街無vvd 收得皮

嘩 今次var做到野

咁都可以無事
越位就可以打鳩人

咁都off

off咗

體毛var 又黎料

屌pigford

被av炒完勁到

無12 都要黃啦

睇嚟要換

屌你老母說好的livarpool呢

Pickford 手法真係好差

Vvd傷真係可以宣布提早完季

殺人犯

唔十二碼都要紅啦
屌你老母咁下次越位我攞把刀出黎都得啦

咁撚樣剷 乜都冇 offside大撚晒

驚十字韌帶
斷咗都可以行到路

鳩毛off

無越都俾張牌啦屌你老母鉸剪腳

off cant yellow

好似打fifia咁 cls

食屎啦碧福特 我屌你老母

計手指

咁樣夾落去

offside就可以foul?

牙軒返國家隊打佢老母閪啦

real

咁都唔吹?

越位還越位
危險動作唔吹都要俾牌呀

fifa咁

以後對面OFF 一拳質落去

碧福特真係好撚戇鳩

咪撚回俾早安啦

vvd 玩完

屌要換

仆街！VVD真係唔得

oliver 一向吹得唔錯

屌vvd

下次offside我打番你一獲金先放你返去

落左order一比佢就大腳

食屎狗pigford

屌你老母

屌你老母碧福特 好撚嬲

咁危險鉸剪腳咩事都冇

仆街要出gome

要換了

岩岩越乜?

仆你個街冇vvd

屌link都未開到咁多事發生

Fuck

Vvd受傷

我驚佢漏入龍

Prickford條廢物咁快整走左vvd

屌你老母啦碧福特

屌你老母碧福特

No vvd...

鳩毛

DLLM Pickford

戰術嚟

碧福特分離式斷腳啦屌

回到沒有AB + VVD的日子

仆街一開波傷出VVD

越位就可以鉸剪收山腳

會唔會傷一個月

最貴2⃣️件傷

on撚9 輸一球就收人山

仆街了

希望小傷

琴b準備好睇牙joe同早安連環爆炸未

大獲

碧福特死全家啦

斷腳啦碧狗

個口罩帶到2/3係左邊

仆街，即刻比卡法路雲搶點

好耐無睇過無vvd ab1既英超

首席龍同中堅都無咗

歐聯可以打6場完

成隊爆撚哂

vvd咩事

屌你老母閪隻屈狗係咪弱智

阿祖安長短波都唔撚店點搞

愛狗死全家

人地offside你一把車落去都得

f9仲係唔fit

即刻比對面頂爆

MOLAMOLA

下次牙祖帶把刀入場算啦屌

dllm offside打鳩人都得啦咁

今日血洗愛華頓 456

神軒反搶

收山腳都仲得

講真 寧願佢下下都斬到最遠

唔比456都好好啦

好過隱形

阿祖安幾時收James山報仇

被456就有

唔俾人血洗都偷笑

贏鳩硬佢愛狗啦

有文尼啲逼搶真係爭好遠

牙膏未掂過波

對下體果球佢大腳都交比人啦

越左位做乜都得啦屌

tiago 好靜

同埋有軒感覺定好多

Thiago隱左形

半場75次傳球就破英超紀錄？

有啦
交球靚波比神軒
軒又彈後

碧福特死廢龍
屌你老母死全家啦

人地越完位殺左佢都仲得

cls

跪求後防生性

又反

即刻失哂勢

唔止要生性
希望唔好又傷

泰狗係唔係想做新老母阿 有冇人數到佢會係第幾代隱戰機?

咁睇落thiago 冇咩波到 踢中間派牌可能最fit

靠軒仔打救

識指揮後防嗰兩個都傷左
邊個做指揮？

屌定F9

得L1 +3角

自由龍

食屎啦pigfork

高美欺比人哋屌打

仲有 J12

高美斯要守利雲75分鐘

Gomes點守呀

Vvd果下好傷

好撚驚條廢祖安

高美斯屌你老母有咩理由會比dcl控到落黎架

紅太陽照亮了默西賽特郡

仲有j14

沒有紅太陽沒有新紅軍

大檸樂啦真係 vvd

高美斯

緊係搶第一點 比個射手控落黎on99

泰狗呢球

牙泰

屌thiago

利化

本身好撚順
vvd傷完冇咗個勢

泰狗吹大咗

好性感嘅防線

1-1

Thiago醫院波

跳又唔夠人跳，搶又唔夠人搶

輸埋

收哂皮

無vvd 廢到

玩撚完

個龍咁似dr strange

即刻輸翻球

以為拍左入網

好快會畀人追和

一無vvd 屌

Thiago 英超德甲真係2個世界 唔好咁定

早安+高美斯唔輸就假

屌你老母阿早安

又輸場大波

早安唔接輸角......

即刻唔想睇

廢龍

冇vvd馬上崩

愛啲死球

要豬俾一哥了

Bino拉翻落去可能仲好

鳩美斯守波好撚鳩
睇落下下都冇錯 但係永遠都做唔嘢

占士好勁

高波即輸

放晒前點三個人free header

Yeah 準備俾人456了

兩個巴西仔搞乜

手力唔夠

foul喎

傻閪龍

屌你老母 ali呢球一定救到

唔怪早安 不過我覺得ab1會救到

神龍 點踢都輸

有番當年死球即輸既味道

冇vvd

屌

James勁撚到

屌你啦morning sir

誰是一哥

Jam士

屌愛狗

玩完

正常人都救到啦

米式拍波

無左vvd+艾利神

後防 差左唔少

ab 一樣托撚左出底線啦

姐係怪佢啦

冇ab冇vvd
投降輸3球算啦

托入龍

James斬波 有排死球頂呀

屌你老味你個優勢係整傷VVD無後果地得返黎架冚家產

唔怪

準備7-1

沙拿真係垃圾

水貨...

瞓得

水貨又開始鳩

水貨射乜鳩

軟射做乜鳩

後備龍 想點丫 咁撚近

當pigford on9咩

沙拿我寧願你抽埋去 on99咁

水貨打完飛機無力

上場有vvd咪又失7球 俾啲信心佢地啦

愛狗贏波靠碧福特整傷人

頭寒了 個球冇紅牌都知輸硬

殺傷戰術

水貨...傳波

都幾肯定Ab會救到果球

死愛狗打親佢都要整傷一個
真係死賤種嚟

獌狗：越位就可以收山骹剪腳

thiago老母化

出咗去無睇
跪求各位大佬講下vvd咩事

碧福特我屌你老母啦

唉

冇左vvd 個勢都冇埋

似十足當年拉莫斯做低沙拿咁

oliver 又黎料

頭先有vvd喺到，下下高波都會衝上去俾壓力利雲唔俾佢拎到
依家gomez喺度睇人控落嚟

愛狗

個球真係輸龍門質素
都唔知ab練波傷乜鳩

Taa

俾牌啦屌你老母 咁舉腳

冬季窗求其屌隻中堅啦屌

屌你老母拖肥狗

原來個章係expida

牌呢屌

文尼呢下幾好戲

估唔到我利又有同市光榮既一日

比TAA一野撞傷左呀

文尼 4個包都傳得出 好神

有種心酸

一哥成隊都癡撚線
空難啦屌你老母

插水狗

吹左都要感恩啦

嘩 力架咁好戲

危險動作，吹就正常嘅

係hi 唔到文尼

冇中

碧狗出營 雙腳夾落vvd膝頭到

殺人足球

笑4

very good save

你去比我踢囉屌你

靚射

屌你老母 愛狗

又做戲

中左文尼 埋又傷多個

咁都救到

好傷? 自己行唔行到走?

咁都俾條短手狗救到

交剪腳

立咗大功收vvd皮大把自信

好在係行落似沒問題
但唔仔細檢查過都唔敢講

行到

應該唔太嚴重

有冇Ching 有live link?

食屎啦愛狗
賤種龍門

影帝軒

諗住馬貼出得返唔洗睇gomez
Dllm愛狗死全家

笑左
呢球唔交比祖安

射得唔夠高

背住都唔敢回比龍
有幾信唔過早安

行到 但傷十字韌帶第一時間都係行得走得

F9生性啦 屌你個閪

腳都夾斷
cls

見過鬼怕黑

f9換jota好過啦

一係碧狗斷手 一係占士斷腳啦

totalsportek

Both la

垃圾到連防守都冇埋

碧狗斷手斷腳啦

似zouma 伊巴 mola mola

76中武肺

屌那星 泰亞高D波舒服到

落哂order la diu

碧福特呢隻小丑咁撚穩既

個態比2，3季前 差左好多

你老母奪命較剪腳

唔怪得話今季最後一季三叉
F9要被清洗

真係早d躝

完半場post Elke

對76冇咩野
純粹係愛狗啲賤種球員問題

換包皮

Thiago好弱吓

今季都係係咁先

個講波佬："佢好鐘意用鞋底搓個波。。"
唔用鞋底又點搓個波呢...

thiago撞贏james

盧卡斯利華

鞋爭

屌 咪即係益左愛狗換個勁d龍門
j rod, 利雲斷啦

睇相都覺得痛

攞位先

冇牌痴撚線 追加啦

緊張vvd多過場波

TAA

希望幾個前場生性入多3球

睇咗真係一日一post

其實明奴踢緊乜撚

水貨又廢返

做咩單膝下跪

真 佢傷出嘅話之後唔知要失幾多分

真 呢場最多3分
冇vvd今季含撚

點阿屌你老母 跌夠未

一隻狗有報應，仲差十隻

No origi no win

傷就躝出去啦廢閪

起動慢
跑動又少左

明奴係咪屌閪屌到腳軟

文尼係唯一希望

有歐聯決賽沙拿比拉狗整傷個感覺

真

一人傷一個主力

儀式黎架姐

抵啦死愛狗

傷啦7頭高文狗

做乜撚野呀高文條傻鳩

James 767斷腳 pickford斷手啦

半場一吹雞，成班衝去打斷碧狗對手啦

傷都要扮型

愛狗全部空難死

自己無啦啦BLM

我叫佢post

高文自炒？

屌你老母臭愛狗

條傻西重要性有冇vvd1成

全隊空難死啦

一樣

bino有機會可以試下

coleman off

識貨, 不過其實水貨今季唔差.

做乜冇啦啦BLM...

換jota 出黎好過

下星期就R聯 典算
比AJAX屠了

TAA傳乜

J14 lan

Shaqiri

taa

希望冇咩事...

拉返鬆條筋

lovren, we miss you

可以爆鳩對面右邊了

懶勁
唔得就控定先啦

我覺得班波仲係慣咗唔經中場，所以牙go作用好細

邊撚個J14

唔記得 當年力子係比邊隻愛狗整傷到收皮？屌佢老母真係狗隊嚟

又FF

係街已經想即走返屋企了

阿高差少少

軒刃

明奴呢個點換牙祖架仔邊個都好啦
起碼跑得郁

愛華頓前場造唔到波
利一迫就甩

謝式轉邊

碧福特雙手絞斷啦屌你老母

屌以為入左

牙高

着14號嗰位囉

沙拿同上場差得遠

射撚爆碧狗先，幫vvd出啖氣

好撚靚

記得好似係阿根廷人

軒係咪禿頂

Jordan 14

神軒呢場好撚fit

屌 唔入

屌文尼哂料

泰仔

邊場唔fit

交屁咁哂機會

係力子最撚勁果期，英超場場有波入，歐霸對多2場都入
俾愛狗整傷

軒達臣都有長傳

好撚嬲 真係好撚嬲

記得力子本身ok 又係對愛傷之後變廢
好驚vvd都係咁

哂料

牙高心諗 利雲入左幾球啦屌

Robbo好勁

攻佢右路啦

咁既閪人學人打國家隊

vvd上季已經變廢咗

武肺屁

牙屁

牙泰中完招之後勁撚到

robbo個態度真係好好
好撚集中認真

躂撚到

我地根本得左邊係踢緊波

對面犯咗幾十次規冇牌

robbbo同軒都好勁

邊忽勁 反而軒就真係勁

清好癲

文尼dfootwork 轉身真係痴撚線咁都轉到

又做戲，不過對面都醒

jelly咁樣失

屌得啱呀

角球好撚廢

今日玩傾計喎

屌真係好撚嬲 紅都無張

屌你老母殺人足球

好多戲

斷手指都得

兩次都送個角球比愛球攻

愛狗成隊斷腳死啦

成班戲子佬

D角球廢到 前部前柱落有閪用

taa咁急

跑死mane

角球瘋狂近柱想點

不死人bino

分離式斷手都益咗佢

占狗當自己乜水

占屎不如落場抖下

啱呀
食屎愛狗

竟然冇牌

expedia

死愛狗 牌都無張 仲舉手叫球證比牌 屌你老母

佢地allen 踢頭都無牌啦

文尼真係真核尼

沙拿執行正義制裁對面啦屌你老母

提球證俾牌 愛狗係咁犯規都冇牌

on99

salah 右腳

真係痴撚7線 咁樣鏟完仲扮冇事 屌你老母碧狗

泰啲波好好丁

阿高射啦

其實吹左越都唔吹得好蝕

牙糕仲撞

牌都無真係好嘢

叫啲恐怖份子斬佢首？

pigford完全係要人唔要波

水貨咪撚玩啦 又傳波

牙膏自己射埋啦屌

沙拿球傳波阿祖安都接到啦

屌你老母沙拿

冇力..

爛鳩水貨

交屁同牙泰 中完招 真心勁左
沙拿

屌你老母死豬福
含家產啦

人堆裏頭

無右腳
但係個配合好勁

沙拿真係好撚廢
返屋企cosplay 啦屌

屌屙尿咩

兩個都掛住傳

沙拿又傳波做哂鳩 射波制呢屌你

沙拿最後果腳

打av 入2球wor

嘩,屌, 睇返VVD傷個球慢鏡好撚痛

沙拿傳波？

要轉身 比水貨都正路

牙高係咪係門線前都要撞

好似見到恩尼斯達踢波

屌你呀仲交

單蹄馬

如果唔係offside 分分鐘紅牌

嘩屌你食完個飯見到個REPLAY
攞命咩膠福特

水貨又交波咁

神軒

水貨第二球傳俾碧狗

睇返VVD 個下重播就心都痛

牙膏真係好撚勁 啲技術水平高到

講個笑話 沙拿wf 4星

我諗返伊巴斷ACL個下

咪燈

今日又變返銀卡車仔沙拿

3星only

之前吹奏沙拿 結果只係踢左幾場好波

水貨笑到好燦爛

沙拿finishing有冇10

泰係咁比人屈高

沙拿

埃及狗lan

上兩三場都勁

咁樣撳阿高無foul咩

水貨唔拉弓無咩力
痾尿無力莫玩推射

愛狗殺人放火金腰帶

雖然offside，但馬貼路數好。呢球gomez應該過左

水貨1換1卡法利雲啦

First time Van Dijk has missed a minute of PL football for #LFC since Huddersfield Town away in January 2018.

三叉真係生晒銹
係得番mane

henderson又傷唔係啊

好癲

點會

愛狗真係殺人足球

神軒傷埋

想殺埋軒？

狗會封盤做乜？

殺人足球 唔打啦投降啦

？？？？？？

軒仔

明奴啲直線

一齊撞je

痴撚線

f9真係唔撚掂

salah頂贏keane

咁又唔好咁講
上場比人炒冇佢入波連少少面都冇埋

弱智都攔到

F9真係

俾之前仲要玩一下波 睇到好嬲

法賓奴幾時開殺人mode俾啲教訓班撚樣

全場冇腳好波

日本仔/jota change mino

明奴扭完送俾人

踢左幾季好波 呢場波都未踢完就比人話

Now幫沾屎含夠撚未
球球都吹奏

比件中堅過曬

自己撞埋人哋度